有冇人試過喺SoFi轉走啲股票？

想轉去FT
係咪要收手續費
同埋我應該喺FT定SoFi嗰邊搞？

Lm

lm

放哂佢啦, 咁少手術費, ft 買番囉

sofi都要轉走？ 玩咩要咁急？

好似轉唔到轉到都無補貼
利申9up